好憤怒!!我要大罷工!!!

大罷工!!!大遊行呀!!!

不合作運動要升級！